［平放］執屋有一堆動漫野有無人收留

今日執個櫃，有大量輕少說、漫畫等等，
想平放，每本10蚊左右，有無人收留？
如果有興趣既話留低tg

唔識貼Link

TIGER X DRAGON 有性趣

留個tg?

有ef

有1-78 期柯南都想放

有興趣

Push

毒撚到

脫左毒啦

點解我睇睇下我唔夠膽睇落去

ef, 齊唔齊有興趣.
pm 我

lol, 係米冇得PM架

Yes, 有無tg?

因為太毒

有少用, 點add 你

我得9本，佢有十本 介唔介意？

lol, 無結局??

呢條link

有冇精係上面

對住呢啲無興趣打飛機

俺妹

幸運星殘唔殘 10蚊本幾抵

想要一存

除左第二本之外有少少甩色，
其他都唔殘呀，有兩本未開
影比你睇

樓主一本一本咁買既

賣左了sorry

有啲借左比人佢無還 都無聯絡了

咁撚似猿牲畫既

猿牲啲畫無咁靚既 雖然呢個都一般

自己收藏好過啦